隻貓個嘴生左紅色野

佢連個下巴都有啲紅色野，有冇人知咩事？

放心咖哩雞黎

貓都要遮

認真咩？

唔信返5p問囉

連登個個做獸醫咩 帶佢睇醫生咪知咩事

暗瘡

暖水抹就ok